<resources>
    <string name="app_name">recycleActivity</string>
    <string name="momota">Kento Momota adalah seorang pemain bulu tangkis Jepang yang berasal dari klub NTT East. Dia dikenal dengan gerakan-gerakan eksplosif dan gaya bermain yang tidak terduga.Dia memenangkan semua pertandingan saat Jepang meraih gelar Piala Thomas pada tahun 2014, bermain sebagai tunggal putra kedua di belakang Kenichi Tago. Dia adalah pemain bulu tangkis Jepang pertama yang berhasil menjuarai Singapura Terbuka. </string>
    <string name="kevin">Kevin Sanjaya adalah salah satu pemain bulu tangkis ganda putra dan campuran Indonesia. Atlet ini merupakan pemain asal klub Djarum di Kudus, Jawa Tengah dan bergabung sejak tahun 2007. Bersama dengan rekan-rekan pemain beregu putra lainnya ia berhasil menyumbangkan medali emas pada Pesta Olahraga Asia Tenggara 2015.</string>
    <string name="ohari">Pebulutangkis cantik asal Jepang ini lahir di Fukushima, Jepang pada 2 Oktober 1996. Dia merupakan salah satu tunggal putri andalan tim badminton Jepang selain Akane Yamaguchi dan Nozomi Okuhara.Saat ini, Aya Ohori berada di peringkat 21 BWF. Selama karirnya, Aya Ohori pernah meraih 4 gelar juara, yaitu Russian Open 2014, Thailan Open 2016, China Masters 2017, dan U.S. Open 2017.</string>
    <string name="prajongjai">Selama karirnya sebagai pebulutangkis ganda putri bersama Jongkolphan Kititharakul, Rawinda meraih 7 gelar juara, yaitu di Sea Games 2017, Thailand Masters 2018, Taipei Open 2019, Orleans Masters 2021, Vietnam Open 2015, Malaysia Masters 2017, dan Bitburger Open 2017.</string>
    <string name="boje">Sepanjang karirnya, dia meraih 9 gelar juara di sektor ganda putri dan ganda campuran. Di ganda putri, Alexandra Boje meraih gelar juara Norwegian International 2017. Sedangkan di ganda campuran, Boje bersama Christiansen meraih gelar juara SaarLorLux Open 2020, Orleans Masters 2021, Czech International 2016, Czch Open 2017, Irish Open 2019, Scotland Open 2019, Spain Masters 2023, dan Singapore Open 2023.</string>
    <string name="shida">Pebulutangkis asal Jepang ini bermain di sektor ganda putri bersama Nami Matsuyama dan menempati peringkat 7 BWF. Chiharu Shida lahir di Hachirogata, Jepang pada tanggal 29 April tahun 1997.
Sepanjang kariernya, Shida dan Nami meraih 8 gelar juara, yaitu Taipei Open 2018, US Open 2018, Korea Masters 2019, Indonesia Masters 2022, Thailand Open 2022, All England 2022, dan Indonesia Open 2020 dan 2021.</string>
    <string name="yaqiong">Huang Ya Qiong adalah pebulutangkis asal China kelahiran Quzhou pada tanggal 28 Februari tahun 1994. Dia adalah pebulutangkis sektor ganda campuran yang menempati peringkat 1 BWF hingga saat ini dan hampir tidak bisa dikalahkan.</string>
    <string name="vitidsarn">Selama berkarir, Vitidsarn berhasil meraih banyak penghargaan dari turnaman bergengsi, salah satunya 3 kali juara dalam World Junior Champion pada 2017, 2018, 2019, Asian Junior Championship 2019, dan meraih medal silver di Summer Youth Olympics 2018.</string>
    <string name="naraoka">Kodai Naraoka adalah atlet bulu tangkis Jepang yang memulai bermain di usia 5 tahun karena pengaruh ayahnya.Selama berkarir, Naraoka berhasil memenangkan banyak penghargaan, mulai dari Lao International 2019, Dubai International 2019, dan Yonex  KD Graphics International 2019.</string>
    <string name="jojo">Jonathan pertama kali memenangkan gelar internasional senior pertama pada usia 15 tahun di Indonesia Internasional Challenge 2013. Setelah itu, dia mengikuti banyak turnamen level senior seperti Grand Prix, Super Series, dan Super Series Premiere.</string>
    <string name="shinfeng">Li Shi Feng adalah pemain bulu tangkis asal Tiongkok yang memulai karirnya sejak usia 6 tahun. Dalam daftar peringkat BWF, Li Shi Feng berhasil meraih 71.448 poin.
Sama seperti atlet-atlet sebelumnya, Li Shi Feng juga memenangkan banyak turnamen bergengsi bertaraf internasional. Salah satunya adalah Canada Open 2019 dan All England Open 2023.</string>
    <string name="yew">Di tahun 2013, Loh pindah kewarganegaraan menjadi orang Singapura dan mengenyam pendidikan di Singapore Sports School.Sejak saat itu, dia berhasil memenangkan banyak turnamen seperti Singapore International 2014, Malaysia International 2014, Thailand Masters 2019, Dutch Open 2021, dan 2021 BWF World Championships.</string>
    <string name="shiyuqi">Shi pertama kali mengikuti kompetisi pada tahun 2011 di Jiangsu Province youth Badminton Competition. Berkat kemenangannya itu, dia berhasil masuk ke tim badminton Jiangsu Province dan menjadi atlet badminton.</string>
    <string name="ginting">Ginting memulai karir bulu tangkis sejak SD dan pernah memenangkan kompetisi Milo School Competition kategori tunggal putra pada tahun 2008.
Sejak saat itu, Anthony Ginting mulai giat berlatih bulu tangkis dan menjadi salah satu pemain bulu tangkis terbaik dari Indonesia.
Salah satu penghargaan profesional yang pernah dia dapatkan adalah Asian Games 2018, peringkat kedua di Piala Sudirman, dan Singapore Open 2023.</string>
    <string name="axelsen">Axelsen adalah warga negara Denmark yang lahir di Olson pada 4 Januari 1994. Sang ayah adalah sosok pertama yang memperkenalkan Axelsen kepada olahraga bulu tangkis.
        Sekarang, dia menjadi pemain bulu tangkis ternama yang berhasil memenangkan banyak turnamen bergengsi, mulai dari 2010 World Junior Championships sampai terbaru 2022 World Championships.</string>

</resources>